﻿---

title: Elfde project dag

date: 2017-09-18

---


## Maandag 18 September 2017



- Vandaag hadden wij onze presentatie over het concept van ons huidige spel. In de ochtend waren alleen ik en Jascha er. Maar later voor dat we onze presentatie hadden kwam Samantha toch op dagen en heeft ze ons geholpen met presenteren. Ik was hier heel blij mee.  We hadden positieve feedback gekregen op ons concept.
- Later kregen we een nieuwe briefing nadat alle presentaties over waren. We moeten nu *"kill your darling"* doen. We moeten ons oude concept weg gooien en met nieuwe ideeën gaan komen. Dit word lastig maar ik heb er alle vertrouwen in dat het ons gaat lukken. We moeten gewoon goed gaan brainstormen en met verse nieuwe ideeën komen

